其實中槍嗰下全力向後跳已經可以抵消晒粒子彈嘅衝力

然後一落地嗰下向前轆就可以制服揸槍條友

渣嫁
佢開槍個刻我跳開咪唔駛中槍囉

光復香港指日可待

咁槍手射你果陣全力向前跳咪抵消咗你個抵消

牛頓再世
可唔可以出埋份Paper講多啲

收皮啦鍵盤戰士
講你就叻
落場吖笨屌你老母

係咪同遇到升降機急墜，係臨落地果一下向上跳起就可以安全冇事一樣原理？？

避到點解要硬食
過咗1年退步哂

其實避子彈唔難

用返同樣速速跑 粒子彈追你唔到 就會慢慢衰弱減速然後掉落

大力過粒子彈打到粒子彈飛返轉頭咪得囉

點解唔閃開

我用開閃現避

你不停退後 同粒子彈相同速度 咁咪即係不停俾同一粒子彈打中 咁樣你死硬

如果佢跑得快過粒子彈，開槍條友會中返槍

唔會
因為跳起會失去左同地面既摩擦力
反而會減弱子彈既戶作用力

正解做法應該係
子彈飛過黎果下側身跳起
順勢捉住子彈尾部跟飛
瞬速飛離現場

垃圾 我一隻手拍開粒子彈啦

退後個速度快過粒子彈咪唔會中

渣咖，我一揮手子彈就停係半空

向前跳呀on9 返去讀physics la, 咩叫後座力呀

點解佢會開到槍?

達哥：好似健威咁三角跳就可以好似鹽蛇咁喺個邊度